有冇人鍾意聽日本little by little既歌?

以前D動漫歌成日都有little by little唱, 但依家好似冇乜, 係咪解散左?

OP3真係好正